\begin{titlepage}

\begin{figure}
  \begin{center}
    \includegraphics[width=4cm]{./figures/ESI_N.png}
  \end{center}
\end{figure}

\begin{center}
  \begin{Large}\textbf{UNIVERSIDAD DE CASTILLA-LA MANCHA\\
      ESCUELA SUPERIOR DE INFORMÁTICA}\end{Large}
\end{center}

\vspace*{1.5cm}

\begin{center}
  \begin{Large}\textbf{GRADO EN INGENIERÍA INFORMÁTICA}\end{Large}
\end{center}


\begin{center}
  \begin{Large}\textbf{Memoria de Prácticas Académicas Externas}\end{Large}
\end{center}

\vspace*{3cm}

\begin{center}
  \begin{large}
     \textit{Author}
  \end{large}
\end{center}

\vspace*{0.7cm}

\begin{flushright}
  \begin{large}\textbf{\textsf{Fecha}}\end{large}
\end{flushright}

\emptyPage
\end{titlepage}
